每次朝早行動都失敗嘅原因係冇人 所以5am行動取消

屌你老味 我試過比人水左幾次朝早出去塞
夜晚tg連登個個話 好啊7點見
出到去得5個人 仲要兩個係我fd morning call先醒塞？塞你老母
要你朝早7點起身 你問心你有幾多次都係snooze繼續訓多5分鐘10分鐘
咪玩啦大部分人一定唔會起到
有真手足出左去點知道冇人 真係想割你老母

屌你老味都唔知係咪啲狗引幾個人出 然後捉曬

認同：正評
不認同：負評 不服來辯

機場朝早果次真係玩鳩手足

push

如果搞到一次會好有用
仲可以同你相認

搞系咩 無撚人會醒到

得幾條友喺街⋯⋯唔拉你拉邊個

駁唔到 次次得個小貓三四隻 個撚個都唔知醒

pus

建議7點起身落樓set rb

朝早出你老母

和你返工都少人到
再早更加有可能

冇

係，要香港人早起好似世界未日咁

香港人係咁失敗架啦機場嗰次啲人咪話咁早點起身啊 遲到係習慣嚟

p

香港人想早上行動
要下午訓或
晚上6點訓
訓到半夜起身

唔係5點起身

要半夜起床 準備

call 凌晨1點都多過5點

上次大西北1點吹雞都可以包圍曬個警察
5點就蚊都冇隻

Same 某升旗禮又係咁

通宵搞咪得囉屌你老母

通你老母
通埋你老母個老母

屌真係
上次話朝早塞機場 點知on99得幾個人係到坐s1
話籍口話果日有觀塘遊行 所以先失敗
但根本都唔係撞哂時間
根本係無人想早起身
我果日朝早坐左7轉s1然後直踩觀塘呀屌
辛苦到閪咁

升旗禮個次好耐成功wo 朝早7點現場起碼過千個手足
只不過真係太多狗

個次士氣正盛
而且71升旗禮一年得一次
完全無得比較

諗起71
話要阻升旗

你一定係鬼

71係有唔少手足
只不過太重狗

ok

其實71個策略係幾好
我記得最後聲東擊西係升左黑旗
但唔係係灣仔咁解

升旗一年得一次點同 加上7月活動啱啱開始個個都好興

你都宣布埋取消啦 仲有咩好討論
明知咁早緊係唔會一日做到啦 起碼比時間培養返個習慣 第一可以迫手足早啲散 唔駛戀戰 第二 如果早唔到 真係唔駛諗住可以間接影響罷工 永遠樽頸

行動post要推上熱門

大把人都唔知要朝早開花

革命3.0 每日5:30落街飲早茶 之後晨操

其實真係冇架
個個都話要突破樽頸，但係連早起都唔制，可以點姐

立法會

612好早就好多人
宣傳足夠就得

再講 5:30落街 咁啲狗幾點部署？部署完 當5:30開始聚人 班狗搞搞下到6:30 已經好多人開始返工 到時點分邊啲返工 邊啲示威 班狗都搞唔掂啦

同埋一定要平日返工日搞 唔係禮拜六日呀 要突破樽頸一定要平日開始日日抗爭 工都返唔到個隻

咁冇啦 有啲野係難就要時間架啦

正如我開post講 早到既 咪自己做起先 培養個習慣 又冇人叫你日日都full Gear落樓 日日都做 加埋文宣不段宣傳 時間長先會有機會慢慢聚到多人

革命3.0 每日5:30落街飲早茶 之後晨操